\begin{song}[remember-chords]{title={Pusti soncu v srce}}

	\begin{kitica}
		G           C \\
		Pusti soncu   ...to je to \\
		G           C \\
		Pusti soncu   ...a reagge style \\
		G           C \\
		Pusti soncu   ...dobro juto... \\
		G           C
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		G     C                 G \\
		Pusti soncu v srce \\
		G             Hm             D \\
		naj hrepenenja polete. \\
		G          Hm                    C   D \\
		Pusti sanjam vso svobodo, \\
		G           C            G \\
		pusti soncu v srce.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		G           C                            G     D       \\
		Vzel to pesem sem iz naftalina, \\
		G                  C                   D    \\
		nihce ne protestira vsak se strinja \\
		G                 C            G        D        \\
		naj slabe misli romajo v koš \\
		C                         D     G \\
		svet bo lepši videl boš.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		v zraku nam visi pozitiva \\
		na grbi nagajiv nasmeh odkriva \\
		poslušaj vedno le svoje srce \\
		ker le ono dobro ve.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		D \\
		Pa zakaj, pa zato!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pusti soncu v srce \\
		naj hrepenenja polete. \\
		Pusti sanjam za svobodo, \\
		pusti soncu v srce.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		v zraku nam visi pozitiva \\
		na grbi nagajiv nasmeh odkriva \\
		poslušaj vedno le svoje srce \\
		ker le ono dobro ve.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		D \\
		Pa zakaj pa zato
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pusti soncu v srce \\
		naj hrepenenja polete. \\
		Pusti sanjam vso svobodo, \\
		G     C        \\
		pusti soncu \\
		G     C        \\
		pusti soncu  \\
		G     C       G \\
		pusti soncu v srce.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		G.... A
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		D                      A \\
		dala mi         ...    dala mi je \\
		D                      A \\
		dala mi         ...    dala mi je \\
		D                      A \\
		en sam poljub   ...    poln je poljub \\
		D                      A \\
		vdrla v sistem  ...    ne rabm dovoljenje \\
		D                      A \\
		naj se drug sekira     ko se svet podira \\
		D                      A \\
		pa bi rada za debele   da odžene stare cilje \\
		D                       \\
		e...e....e             taka je
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		E \\
		taka je....naša je...eee
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A     D       A \\
		Pusti soncu v srce \\
		A     C#m      E \\
		naj hrepenenja polete. \\
		A     C#m      D    E \\
		Pusti sanjam vso svobodo, \\
		A     D       A \\
		pusti soncu v srce.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		E
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pusti soncu v srce \\
		naj hrepenenja polete. \\
		Pusti sanjam vso svobodo, \\
		pusti soncu v srce.
	\end{kitica}

\end{song}
